點解16歲就可以做愛 但學校又唔教人扑邊個洞？

又唔比人睇av 要等十八歲
咁咪好易wrong hole 囉

阿sir識咪得囉

爽咪得囉 wrong唔wrong又有咩所謂

扑野係本能黎 你天生就識唔洗教

究竟邊撚個會等18歲

毒撚等到88歲都無得扑

咁做完功課先可以對答案既

比你搶左

得一個窿架咋(好似係)

又唔係人人都有得扑
關毒撚咩事

聽返首wrong hole一定唔會錯

咁其實因爲唔足夠知識去分辨true hole or wrong hole而不小心與21歲以下肛交 可唔可以告返政府

女女教我的

bio都有教啦

你廖鼻屎會唔會廖錯個口呀？

廖你老母字都唔識打呀

熊貓都識啦 你唔識？

男人老狗咪得屎忽一個洞 點會錯

呢個確實係社會問題嚟，唔教你仆野，唔準討論淫穢野，等你大個咗就問你幾時生仔
近年愈來愈多on9情侶係真心唔識仆野上晒新聞，根本係文明大倒退

條撚咁幼?? 插落尿道?

咁你個鼻窿有無事

小六已經有教
仲有片